新手一問，其實阿仙奴點解會叫做兵工廠？

🤔

因為成日畀人當炮灰

出售武器比人

屌你老味唔識英文就查字典啦

又啱

4:1

點解樓主叫on9仔？

因為樓主係on9仔

冠軍=女神

自己參透下